有無辦法搞個公開全民投票罷免警隊，令警隊變成非法組織

政府甚至警隊權力都係全民所授，如果全民記名投票，即使響香港無法律效力，都可以比全世界知道，全港市民同意罷免特區警察的執法權，同埋罷免律政署刑事檢控權。

其實民調都Show 到佢哋認受性近乎零
港共：WFC